[有問題]Justice League後超人黑化？（可能會有劇透）

電影好似表現到超人復活後冇咗同WW同Batman一齊打係bvs果個大佬嘅記憶,而且電影入邊佢一翻生出場。鋼骨控制唔到自己攻擊佢。會唔會可能遲下鋼骨錯手/因事殺死左佢阿媽或者佢條女激發起超人復活後喺佢入邊嗰種由母盒產黑暗力量。因為超人一翻生個樣真係好奸！

利伸：冇睇原本漫畫

瞓緊覺俾成班人摷醒叫你開工喎

一定會啦
bvs入要咪有未來超人黑化 背後仲有好多jl啲蟲
閃電俠係未來番來同蝙蝠俠講自己太快果到

我知依個線索位但係原因唔知

Injustice 變電影

根本華納都未決定哂之後既計劃

Superman:
She was my world
And you took her from me

Flash:
It’s Lois
It’s Lois Lane
She is the key!

其實都講得幾白

老實講，咁先有得同marvel鬥

唔知會唔會將injustice 發到變星球大戰/哈利波特咁
分開幾集上

下一套佢條女死
再下一套超人黑化

都好難寫
漫畫兩邊好多英雄 又神話人物 又罪犯
電影都冇可能用咁多
用左你地又唔識d人物

咁可能多數自己友錯手或姐救唔到佢為多掛

多數都係用返injustice個理由
想知就去搵吓廢事劇透

Tips, joker!

只能夠話漫畫batman既理念 害死咗Lois lane
想知就睇injustice game/ 漫畫

但唔係前排先話放棄佢地個計劃 之後變無咩關連既算啦
因為怕有其中一套唔收得都搞到人跟唔到

講真，超人黑化唔係今日浮出黎既事，如果真係跟翻，市場又係唔係接受到呢

Injustice同flashpoint都應該會拍
如果拍埋Blackest night就好

如果拍injustice, 一定要係下套batman vs joker 電影大幅強化曬佢地兩個先

咁咪幾好, 反正 injustice 成日間中死幾件 分幾集上多d角色仲多d發揮